睇番呢條片，到底有咩含義（五億探长雷洛傳1）

唔賣胡椒粉 改賣報紙

馬哥